今日空氣真係好撚差囉屌

元朗一帶灰黃色一片，能見度一公里都無